{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10054185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 호텔 여정"
    },
    "text": "ホテルの旅程は2023年に竣工し、10月に全客室がリニューアルされました。 周辺には市民公園駅、朱安駅、朱安駅があり、韓国語を使う案内が可能です。 現在は駐車が不可能で、近くの有料駐車場をご利用ください。 すべての客室は屋外バーベキューラウンジとフロント前庭を無料でご利用いただけます。 ホテルの旅程はパーティールームホテルで、ホテルロビーでバーベキューを楽しむことができ、大型浴槽、85インチTV、PC基本セッティングなど快適でラグジュアリーな施設を提供しています。 利用客はホテルの旅程をきれいでペンションのような感じで評価し、美味しくて安い肉と親切な社長を褒めています。 カラオケや野外施設などが特徴で、価格に比べて満足しているのでおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの旅程はいつ完成しましたか？",
            "answer": "ホテルの旅程は2023年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には市民公園駅、朱安駅、朱安駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルの施設には屋外バーベキューラウンジとフロント前庭があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "ホテルの客室は2023年10月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "現在は駐車が不可能で、近くの有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "ホテルの特徴的な施設にはパーティールームホテルで、バーベキューを楽しめるホテルロビーや大型浴槽、85インチTV、PC基本セッティングがあります。"
        },
        {
            "question": "利用客はホテルの旅程をどのように評価していますか？",
            "answer": "利用客はホテルの旅程をきれいでペンションのような感じで評価しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの肉料理はどうですか？",
            "answer": "ホテルの肉料理は美味しくて安いと評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ホテルの社長は親切な方と評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ホテルはおすすめです。カラオケや野外施設などが特徴で、価格に比べて満足度が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 368
    }
}